\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=2)

&& Alle Spieler*innen eines Kaders müssen Mitglied des DFV sein.


&& Ein*e Spieler*in darf während eines DFV-Turniers (siehe Appendix B\ref{B2.4}) für nur ein einzelnes Team antreten.


&& Alle Spieler*innen deutscher Teams, die an offiziellen europäischen und internationalen Turnieren teilnehmen, müssen im Jahr des Turniers Mitglied in einem Mitgliedsverein des DFV sein.

\end{easylist}
